大家既男女朋友做過啲咩令你好想講愛佢

其實我愛你呢一句真係好難講出口
就咁講真係好尷尬 同love you唔同
但有啲moment又真係好想同佢講
你地伴侶做過啲咩令你地好想講？

已讀不回

幫我含撚果時

日日講
一得閒就講
: 喂 女朋友/男朋友
: ？
: 我愛你
: 我都愛你

我成日講 簡單一句野就令佢開心，何樂而不為

起佢軟弱既時候可以攬住同佢講

成日講，因為我真係愛佢

男朋友我愛你

成日講會唔會又變左普通一句

含到口爆然後都繼續含到實一實

係佢出現既時候

我: 其實你可以唔洗送我返屋企㗎 依家好夜你聽日又要返工
佢: 唔好 呢d係男朋友既責任黎 我由識你第一日已經咁講
我:
跟住我錫咗佢一啖
佢真係每次都會送我返屋企 幾夜都會送
男朋友我愛你啊

佢唔講 話講多左會慣

煮飯俾我食唔陣

睇到個標題發現自己都唔係好愛佢
一樣都諗唔到

未有呢啲moment姐

很簡單 幫我把書包差不多斷掉的帶子縫好

會...掛？

佢做乜都想講好愛佢

尼你老母5p狗

扑完野幫我斟水同落街買野食

佢嬲緊我果陣